k！撲！台！ -_-

班知名會員去晒邊 最近唔見佢地既 -_-

hi g妹

嗨 -_-

知名會員係指邊個

咩邊吖導吖佛吖冰吖勝吖兔吖昂吖卷吖定吖gay吖swag吖蛙吖貓吖同埋你地? ◔.◔

仲有幾個熟既最近有見唔駛點名 ◔.◔

午安g妹

🐷

嗨 最近各位忙乜 ◔.◔

4了

我下月尾考試 g妹可摸耳同我講聲fighting

諗起仲有吖施吖慘吖jin…連識得最耐既陳靜sis都唔上黎 ◔.◔

最近up圖都44地 撲街admin ◔.◔

打鬥！◔.◔

呢排勁多野做..

希望你繼續做🙏🏻

無me哭左

最近有見你咪唔駛點你名囉 ◔.◔

見你最近入我po咪唔駛點你名囉 ◔.◔